放針小隊有宣佈未？@n賓 @港父

港父係 殺人再隊

沒有

笠水小隊

牙賓

會tk嘅垃圾冇人care

禮兄咪咁

n賓狗嚟

你肉酸小隊

邊個再笑牙賓即係同我過唔去

keroro小隊好似都話想解散
代po

點解鬧佢

佢成日恥笑你

邊有

咁你好波

羅SIR：時人不用穿針待

收到隊長

係